有無人都係讀緊Engine Master

黎緊會讀Master
諗緊轉新工再讀pt master
定讀ft master

有得揀一定係FT job + PT master